見此post嘅DSE雞中文攞1

解咒方法：回覆+正評

5隻🐥準備攞1

早兩年拎左 唔洗找

覺得好威？

見此留言不負評 樓主一世俾人帽

😂👌負評左你

好彩一早拎5

Testing

testing